你班臭閪師奶比我靜靜地食個早餐得唔得？

你班臭閪師奶比我靜靜地食個早餐得唔得？

你老味，琴晚返完夜，

今朝收工晨早去大家樂諗住食個早餐，

你班臭閪師奶分開三五成群系度Bi Li Ba La

傾偈傾到好撚大聲，好似鬧交咁，